求大家幫忙搵一部小時候的漫畫

話說我細細個起公共圖書館搵到一本係日本出版的漫畫「內容係講有一大班獵人捉左隻狼番去農場養，跟住俾人不停虐待，仲好記得隻狼俾人用刀剪左條尾，最後大概講隻狼逃走左後點樣生存。」

有無大神記得個名叫咩？ 大概2003-2006年回憶！🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻